【台灣酒店】超時髦台式復古 天下南隅 (原天下大飯店)

托朋友嘅福，今日參觀咗呢間新翻修嘅台灣酒店。

佢好巧妙咁樣以最流行嘅「文青風」，突出台南舊建築嘅格調，早餐仲有好好味嘅虱目魚湯！

歡迎 click 下底嘅 link，開始 room tour!

MeWe:
IG: